# Демо проект с ипользованием паралельных вычислений на PHP
<p> <b> Описание задания к проекту, находится в файле  test_case.pdf</b> </p>

### Подготовка проекта:
<p>для данного проекта используется раширение для форка процессов (прописано в докер файле) </p>

~~~
docker-compose up -d --build
~~~

### Cодание демо данных для проекта

~~~
docker-compose exec php php setup.php
~~~

### Запуск наблюдателя за базой данных и рассылки почты
<p> Данный скрипт запускатся в режиме периодической проверки базы данных <br> на наличие новых записей, которые поподают под условия выборки.</p>

~~~
docker-compose exec php php index.php
~~~

### Админ панель базы данных
<p> Админ панель доступна по локальному адресу <b>localhost:8080</b></p>

~~~
System: MySql
Server: database
Username: root
Password: secret
Database: app
~~~